[月供股票] 2019年8月(3) 問定唔問 睇完#1先好問

睇完#1先好問手續費

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

Photo credit: 消委會

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用一通黎做月供，會係每月既第五個交易日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：碎股係可以放同埋係有息收的，唔需要草夠一手先有。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢三間：匯豐、一通同致富。

匯豐：月供買入無任何費用。存倉每月$25，收息費照正常價，即股息0.5%，最低消費$30；紅股每手$5，最低消費$30。無分月供倉或正股倉，無雙重存倉收費。

P.S. Premier免存倉，耐唔耐亦有特選客戶免一年存倉。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。收息費$5+股息0.12%香港交易所費用，紅股每次$5。無存倉費，無分月供倉或正股倉。

致富：每隻股票每月供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)，另收印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以供1000蚊爲例，印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費合共$6.08

收息費0.2%，最低消費$10。無存倉費，亦無分月供倉或正股倉。

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。

或者自己整Google Sheet

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、煤氣、匯豐、領展、港鐵、中銀香港、中電、建行、騰訊、港交所。

問：＿＿幾號截數唔畀改、扣數、買入？
答：
匯豐：扣數日為每月八號，如當日為禮拜六/日或公假，則提前一工作日扣數；截數日為扣數日前五個工作日；買入日為扣數日後第三個工作日，入倉日為入貨日後第二個工作日。入倉日後第二個工作日寄statement。

一通：五號十點前入數，五號會買入，如紅日就下一個交易日，statement會係第二日就出。

致富：扣數日為每月第五個交易日朝早八半前，截數日為扣數日前一工作日凌晨十二點前（即係可以睇住黎食）。買入日一樣係每月第五個交易日。

問：mark數入唔入手續費好？
答：自己諗

問：點解仲未扣數/入數？
答：睇上面日子，過左都未有打去問CS

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

咁快有3

日日咁跌法好難唔討論

致富幾點鐘入貨
唔知有冇講過
咁多post好難追

升升跌跌其實好正常

想問吓各位師兄
月供係以咩盤買入？
開市前競價盤？

致富個網做咩咁多日都上唔到

留名

多左咁多生意
Server 食唔到咁多流量都正常

上到喎

LM

LM 跌多啲 買多啲

點解5仔回購即刻出哂新聞
而823呢幾日疑似回購 就冇新聞出？
到底有冇回購？

823既回購係分批咁慢慢回購 唔係一次性
823今日勁假盤

上HKEX睇 好伕T+2先會公布

lm

幾時再跌呀

有預感月供日又黎大升

12號

下星期壞消息消化哂 然後匯豐月供會唔會

升了升了

閘住

回購多數當日收市會公報

今日繼續跌
致富今日入貨
正

致富月供日跌多d呀

大貓成為最大贏家

琴日入就正

姐係其實823並未有做回購?

置富個價睇住致富月供日上

恭喜大家今個月又要捱貴貨

咁多供嘅綠色

<-呢個掂喎

11 1038唔好升呀
扑中咗揀跌嘅供

大家記得善用不推帖文回覆

點合體

大家可以多用不推文回覆

致富連續兩個月低位入貨

轉紅

個市越跌越多了

咩係不推文回覆

搵到了

係咪即係圍內傾

非常適合I巴叫春用

恆生

用不推文mode
董事睇唔到你地需求

係唔好阻住出面重要消息交流

i巴叫春就記得要用啦

唔推上頂 係幫你追哂財經台所有post

正式煤爆了

說好的升返哂呢

今日低位 明日高位

趺到下星期

買定隻過夜牛穩陣

又可以加大

一通已成最大贏家

黨鐵個表現

點會
一通5號
今日啲價仲低過8月5號

823 依家買ok?

仲買 沽都黎唔切

咪係，徹資啦

致富仲未入市 wtf

778咩事點解今日先黎升

留個名先

劉明

恆生點解插得咁勁

致富幾時入貨

業績差

晏就開市後,好似係

回升緊

正常
講明今日內隨機

唔一定

6月試過11點幾

月供就理唔到佢幾點入貨㗎啦問嚟無乜意思

最衰唔夠閒錢買一手

中銀贏番一次好冇

尋日唔買今日先黎買

恒生就執，千奇唔好買

咪係

叫人唔好買=allin

宜家同條女hsbc月供
見到你post致富好抵，請問係唔係每月會扣$40服務費？

問定唔問

幾錢是但啦 剩係公司高層會上黎聽意見已經要轉會支持啦

睇topic 啦

而家0手續費喎

啲豬仔真係好正

最中意呢兩隻

我見呢到有講姐，同網站都冇寫

中電綠燈既

真係好正

你可以打電話俾郭董問下佢

#1堅有寫致富點玩, 去睇多次

(呢兩隻堅正)

致富入咗係咪即時睇到咩價入？
定係都係要等睇日結單先知？

#1咪講撚左囉

真係睇曬先問

仲可以玩combo

即時

#1有段字同一幅係致富apps cut出黎嘅圖, update㗎

個app直情會彈通知提你入左貨

啱啱收到
thx

入左貨？

扣左錢，不過未入貨

未入喎
見到九點零五分喺戶口扣咗月供錢咋喎

個市妹下妹下 邊個係到托市

我

呢幾日真係唔敢開ticker 睇

岩

唔好睇啦 一睇就驚

唔跌邊有機會大手買？

仲有正數
全靠3仔

等倒升先派貨？

仲未入貨

點解致富唔係尋日買

仲有下個星期升

電電咁快升

跌埋下星期唔得既

-9%

不加供，睇22000點

入左貨

月供救市

緊係keep住加供供到22000點

致富啲價位okay喎

6823好吸引

買緊貨
根據經驗由細number 買起
岩岩435已入

$5.41

823 等緊

供6823咪有排等

仲有87001

778已入, HKD9.99

致富
12 37.85
66 48.65
270 16.5

係

肯定最尾

6823唔怕啦 全日都低位上下少少

1686都未排到

我已經冇錢 等每個月出糧

致富11 171.6

即入即賺

0066 $48.65
0823 $91

11@171.6

同路人

屌 致富今日先打比我confirm開ac
供唔切

洗唔洗咁靚價

預計：中銀 @190

屌，中電又係咁

已入5.12

大貓應該都差不多 190

過多幾日補裂口上最少上番180

其實入貨就應該今朝12點前入左, 不過處理同通知就1點半後開始逐隻出

6823 12.24

2588@64.15
71@15.26

2588靚到, 即時賺左$0.4

好爽

致富月供竟然係用限價盤唔怪得有靚價

呢兩日月供升返啲之後再跌？

冇入過去睇

e招好野呀

435已經升番晒

董事董事我有問題問
既然用app月供唔洗$50手續費
點解入貨都係hold起咗$50先入
明明可以入多少少貨嘛
下個月可唔可以搞搞佢？

唔到價咁點

會唔會整返個致富睇價excel

我都想知

蝕緊幾百

蝕緊幾千

屌你老母中電升乜鳩

放得了 短炒

中銀月供我真係屌你老母

我均價成$90

我覺得係系統process的過程
可能set左一有交易就要扣起手續費先
之後再人手退返
呢d應該難改
要搵it搞仲要唔影響其他客戶交易

蝕緊4千

諗過
再諗諗先

屌中電又話蝕錢
又升番 想點

轉致富好撚過, 垃圾中銀
人地就靚價入, 我就捱貴貨, 次次都係咁撚樣

咁不如月供指令個金額set做$500倍數加$50
eg. 550 1050 1550 2050 2550...
咁IT應該最少野搞又影響唔到其他客戶交易
我又唔介意畀致富hold多$50

港燈等唔等除淨先入貨

其實我覺得可以好似d美股計劃咁，個股收夠到$500息就自動幫個客供番落去，有多既現金先比番個客，咁一黎又可以做到股息再投資個效果，二黎最緊要係個客可以更加無腦咁月供落去
係咪好方法先

依家講緊手續費
做咩無啦啦講收息再投資

同埋如果可以自動股息再投資，其實最好就唔好set最低額，收幾多供幾多供番去就最正

見講開d功能性既野咪一次過留埋比高層睇

中電升3%

12號供貴貨

Good idea

日巴快唱好冇人用

仲買唔買港股好

十蚊樓下供到778

仲用中資

我唔會掩住良心 唱好呢啲股

中電大成交陽觸

唔係咁就跌完掛 唔夠喉喎

跌到12號plz

22000見

無錢再入

熊市反彈黎姐，嚇我唔到既

等睇反彈

致富月供睇住食正

keep到$85我就心滿意足

地產16定17好

中銀轉月供出來,是不是要收手續廢? 幾銀左右? 同埋我問左致富放碎股有個碎股價, 中銀就沒有的

仲買16？ short撚左呀

今次真係不能同意更多

地產股個人中意12

低位買入

16 for sure

致富你可以set供夠幾多手就停
避免碎股

是
16個icon又好睇啲

17=垃圾財技股

仲新鴻雞

臨近月供日 又被欺騙感情

我都係跟連登仔用致富

唔該12同我keep住跌
好撚抵屌真係狗衝入貨

月供日前all in過夜牛，月供日就可以準備睇樓

個市跌三千點港燈先跌一毫咁多

除淨到底跌幾多呢

加埋1呢

仲諗住除淨先入貨

仲買港燈 垃圾股

愈多人唱佢仲好

減派息wo

仆街中電

技術性調整
未驚過

其實我都係貪佢夠穩陣

隻豬點加速

+

玩豬就唔好推post 啦

大貓年年都加派息添,咁你覺得佢正唔正呀

想請教
致富 網上申請 月供
say月供500 點解今日入貨後得$450貨？
（唔係免佣？零碎收費成$50？）

我唔加space都得

大貓係不變？keep住0.1美金

我上面問咗，等董事覆

冇人驚十年股災循環咩

直接連禁2隻豬

好明顯係循環肌災啦，所以22000一炮過入+平供

講得出驚姐係有排都未有啦。股joy不嬲都係係興奮中殺出

原來咁都得

咁之前供落果d放唔放好 吹到pk

跌

放啦 止蝕呀

我都好傷，但唔放啦，放喺到，3/5年後拎番出黎買樓

仲買16個班祝你哋仆街死

月供短炒

之前個環境都唔覺牛三
不過而家個市好鬼就真既

無哂錢 合埋眼等月供日激下氣

致富新手想問吓果50蚊手續費又話會回返落ac
但點解我購買力果度都係少咗50?
係咪要再等陣？

成班痴咗線

之前貴貨蝕嗰啲都仲有排回

本地，港資我覺得仲值得買
收下息咁

屌 13號會唔會上返90

剝削黎講一定係港股好

唔好啊

點解咁傻

今日仲要低位入

屌 無供錯

屌你呢個icon真係好撚盞鬼

豬仔

我好驚 我要走貨

而家跌穿咗26000（由舊年十月尾開始嘅升軌）
再落就係2019年頭低位24896.87
跟住就2018年10月尾低位24540.63

等緊月尾出糧
我份雙糧

之前月供有收費，系統自動扣起才買貨，下個月應該改好系統只扣政府使費，餘下會買盡

一出糧比哂月供

多唔多巴打由中銀轉去致富
射倉果d要平日先可以搞到有d麻煩

<--呢個icon真係好撚串

多謝董事

我要月供
我會揀致富
我冇野講
我要表揚你

今個月可能卡數都無錢交
要問呀媽借住先
cash去左入貨同加供

我都係
早左一日入貨 嬲嬲豬

月供日手動射
中銀放幾多
致富入返幾多

中銀沽貨同射倉手續費好似都係100
沽貨係多咗政府收費啫

跌到月供日

咁又唔好, 點都要留返部分應急

今日upgrade左app可網上射貨入倉，但其他行沒有你都要去一轉。

郭生根本係日日mon post

已經一早轉曬喇 太遲喇

20/8 煤氣業績

21/8 恒基業績

富途要你upload對家嘅form上去 所以點都要落致富舖頭一轉

拜託大家唔好再負皮
有機會變5毛P牌
琴日實施隱分後負評多左3倍

會唔會增長仲差過上次4%?

業績前會買2-3手
增長應該都有
但人仔匯價低咗，都會有影響

人仔穿7只係今個星期發生
但半中期報告只係cover頭半年 所以唔開事

有得唔負皮咩

試多陣負皮先

主席你咁講, 我唔負皮你都唔得啦

用致富可致富

主席出到聲話唔要負皮

oki每個cmt都一定比負皮

主席 = 負評

其實主席都係想點下人數姐
唔係早輪有次佢有成幾十個負皮(好似4x?), 都唔知月供post咁都潛水巴絲

果個係擁抱中銀巴打
不過都好 點下人數比i巴知要找幾多數

嘩你連ID都記得
為左點人數, 主席用心良苦

因為要擁抱中銀
id係 讓陰莖休息

夜期再大跌

樓上睇壞人隻眼

勁過觀星筆

月供日大升>之後大跌已成定律

大隻連尼豬點黎

點整瘋狂binc?

回正題，聽日66出業績

得主席有貨

你個icon 點整？搵唔到

唔該曬

仲有其他合體技原理一樣

你地點研究出黎

都未到大貓月供日

自己研究下

致富真係好撚正

聽日繼續跌

中銀成大贏家

放心
到中銀日就會升

正評

起碼跌過下先

啱
中電85都冇所謂
恆生175都冇所謂

已經低過我均價
90
190
好多

原來係198 dllm

聽日港股又

咁又半個POST

我痕身185

有所謂
有得睇冇得食

我唔急用
所以冇所謂
放番3/5年都得，7年就太長

今日開好致富,下月開始月供

咁加供法 就黎要返多份pt養自己

同問

捱麵包加供

有折讓 所以鼓勵大家set目標股數 一手手咁賣返出去啦

致富碎股可唔可以用正價沽？
月供股票停供左會唔會收存倉費？
掙扎緊用中銀定用致富月供

我理解係你可以set目標湊夠一手
我當你咁啱供到999股
無論你目標係供幾錢都好
下個月都淨係同你入1股去湊夠1000股
有剩錢退返畀你

董事，我理解正確嗎？
有錯請指正

仲諗？
中銀話就話50蚊全包，但次次都高位入
個差價夠抵銷致富代收嘅政府費用有突啦
中銀沽貨仲要唔包，每沽一次座底100蚊

致富冇存倉費

致富沽貨唔洗錢？
剛畢業 未買過股票 多啲嘢問 唔好意思

我都係用屋企WiFi就上唔到
Data先上到

月供買淨係要畀雜費
平時一手手咁買就$40+雜費
沽就冇分月唔月供，統一都係$40+雜費

生活艱難
以淚洗面緊

沽一手0011總值17000左右
費用大概係$43

［花式送錢］繼天價東江水後又同中共買電

月供 3 12 6823
放係到儲錢收息應該揀邊隻好呢

所以2仔沽左 覺得長遠有呢個風險
利潤管制又咁緊 澳洲業務更加唔洗講

6823

其實董事講過佢唔係成日上黎
如果有咩問題，我地可以直接搵CS問
唔好搞到人地董事都要做埋CS個份

均價191 點供都抵供

178.2

兩電一煤正式收皮

To 致富董事 唔準諗 即刻答

唔使諗，見到就盡量答，漏了都沒法，大家打去CS問post返都歡迎。
1）set 目標1000，已供999，咁買多一股便停，但只計你月供的股數作目標，如果你手動買或以股代息，那些不會計。即是你理解沒錯。
2）月供只收雜費沒收佣，當你月供一只10000，政府使費約15.77，沽出碎股價，正常費用是40+政府使費，如果用密密trade便沒有Min,細注會平些，但要網上開戶才可選密密grade.

董事咁早起身
果然成功既人係要早醒早起

密密trade點先有得用
我係網上開戶的
收緊$40佣

咁就真係要打去cs攪喇

你地咪搞到董事做埋CS個份

期貨深V升番，無喇無喇
下星期又要買貴貨喇

唔緊要，打幾隻字吧，大家唔好預我一定覆便可以

董事有冇考慮加個自動投息再投資功能比客戶用下

董事話：你班仆街仔俾我抖下得唔得

想問如果揀左密密trade個plan，有無得轉返一般果個plan

好驚詳遲d手續費黨返黎問董事

升番啦 無事啦

供返黨鐵？

董事快啲走 我幫你頂1秒

無喇無喇，升番晒喇
無平貨買喇

致富又贏

等啲月供日過曬之後暴跌

會唔會

月供日買隻牛真係無死錯

買煤氣購、港鐵購 得唔得

最緊要係領展購

郭董有冇統計過呢兩三個月多左幾多月供客?
好奇想睇下連登宣傳個效益有幾大

手續費冇咩好問

升番啦，返工肯做野未呀

要供貴貨，無心機做

3仔 $17 GOGOGO

跌緊

致富 一供即賺

爆升

信我！實有人會問！

幻覺黎, 我供果堆都冇乜點升

又升番到咁勁 想點

停下先 轉供美債

我琴日打左上去問CS, 話個10000蚊免俑做到下年5月, 如果之後都想免SET 供股個時就SET 多D可能係SET(2000蚊/月,供100手) , 佢就可以一直按免俑比, 我唔知有冇理解錯佢意思

升返係咪玩返 比返d錢你？

捱貴貨, 但已經比之前平左D

月供三寶高位等中銀滙豐接貨

真係例牌野

真係唔轉唔得

快啲加入我哋啦
一開始得我同會員巴
而家已經好多手足入咗喇

但佢個網寫永久免佣？
只要繼續供唔停就可以免？

匯豐月供日實升晒

下次$5見

778現價入ok?

咁你可以比心機做野

中銀準備高位接貨喇

no

收聲

真
利申 無貨

隻隻都綠 係得778紅 垃圾

月供日係咪唔會跌

隻打靶牛點解咁快就返黎
月供日又要接貴貨啦

盈富基金呃錢?

其他唔敢講
中銀9成係

月供3寶係邊3寶

有冇ching可以分享下7,8月致富既2800買入價係幾多

2800 1211 66

月供日近了

大貓都中伏

加密唔該

比垃圾中銀拖累

66唔係「冇人」系列咩? 點會係三寶

琴日開始月供 已經賺緊但得幾百股

這些都是有質素的股票呀

細聲d

琴日呀cs妹妹就係咁講, 話月供可以set 買幾多手, 供夠就會自動停, 因為我問佢d碎股佢地會點攪的, 佢話會自動幫手調整為整數. 咁如果完成供股之後就要重新set 過, 但免供就去到出年5月, 5月之後set的就冇得享用10000蚊免俑, 即係係之前set 定長d的就可以享用,因為我個setting係5月前整好的, 我解讀到係咁的意思, 唔知其他用家知唔知,是這樣嗎?

平時供2萬就算
今個月我想供夠10萬
係咪頭2萬都仲係計50,之後8萬全部計0.25%
我爭扎左好耐先出post問,驚自己計錯

CS妹妹話, 只要你係個APP 到開月股計劃個50元就唔洗比, 按每款10000免俑, 如果你10萬, 係供10隻, 就免, 如果你10萬供2隻, 咁就另計, 因為我一定唔過1萬所以冇問點收法. 之後收個D稅 就係按正股咁計

上星期五先講想有得月供3110
今日上去就見到有 致富高層
我諗全香港得我一個供呢隻

唔該晒
但少少唔明,每款過1萬要收俑係呢個case?
因為平時供2萬,其中有隻過1萬都係收返50

好多野供

威

係,
獅子個月供list

咁快升返...

#1 咁講 冇底消WO, 你自己有冇篤過你條數X0.0675% 是不是就是50蚊呀?
致富：每隻股票每月供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)

66改做939

勿害人

致富 月供免佣 只係做到出年5月??

唔撚係掛

係呀, 琴日位美人咁樣講, 但SET 個目標大D, 是可以解決的

即係供夠幾千以上就冇問題?

set目標,唔係每月供款額

意思是, 佢有得SETTING 供幾多手, 你SET 供10手的, 呢10手就算過左出年5月, 都唔會計俑(需要出年5月前SET好), 啦我解讀到就係E個意思, 有冇人可以解讀下, 我聽到的是否正確

咁供得多係咪都可以免佣

係咪姐係5月前SET落個D都係免俑,5月打後新供就開始計番呀

SET供幾多手 佢唔係一次過幫你買夠幾多手咩?

支持等左好耐

唔明你意思點一次買? 你SET 供10手,點會幫你一次過買完再放返比你的意思你指?

6823 現價入唔入得過

唔係一次過
係個個月幫你買
若干月之後，買到夠哂股數就停
咁就又儲到目標股數又唔會有碎股

升到高位先入貨

係囉
唔明點解咁多人想高追

下面有手足解釋左喇 唔好意思我誤會左
我以為SET左目標股數 佢就會一次過幫我用曬D錢買曬咁多股

咁唔轉致富了。
仲諗住 長供添

5G同虛擬銀行都未開始玩, 咁快就認定係高位

今個月先岩岩開 又話要收返手續費 屌

虛擬銀行真係唔知佢叉隻腳落去做乜鳩

因為我每個月都會更改 每隻股票 銀碼
或者加減股票數目

所以轉致富都係不了

利申 每個月供兩萬
個倉有60萬貨

長遠好似好D 唔洗捱貴貨, 不過要從中X轉出來每隻收1舊手續廢, 唉,唔知點好

手動系列

每個月供2萬

每月兩萬 rich

點解你覺得5G會大賺呢？
睇新聞講5G收費分分鐘平過4G
又要投資咁多基建
除咗炒概念我諗唔到其他原因
再者香港乜都慢過人
最樂觀估計冇兩三年都唔普及
真係有咁快繼續爆上去？

因為強者恆強

支持

食少次高位入貨 個一舊已經係返到喇

係咪無人用永隆月供 嗚? 我岩岩開始玩乜都唔識......

你月供睇二三年咁短?
除非你話間公司冇前景姐, 但6823作為電訊龍頭, 唔講5G同虛擬銀行, 未來電訊數據需求一定向上, 現時基本4G業務已經能夠令佢每年有增長

如此防守性高, 息率又高的股, 淨係持有收息都已經好唔錯

中銀如果停供
手續費會唔會有影響?

好似都照收？５０？你放係到都要存倉， 不過冇正倉咁貴

我只係唔睇好5G會帶動公司盈利, 唔係唔睇好HKT
月供幾時開始供都唔反對
但手動唔會喺依家高位入
樓上問6823 現價入唔入得過
我理解係手動

agger 爆升係bonus 目標係穩定增長 但係睇現價就真係高追 特別係今朝已經一野沖左上去頂

Thx

琴日公佈完業績都算唔錯 今日爆上去都正常
呢隻野可以長期月供 我都幫老母供緊要黎做退休基金

早幾日大跌市都唔跟住插水
防守性好高
長遠買得過，計番而家息率都幾好
現價就唔建議大手買啦
月供儲貨啦

我用大貓，淨係可以手動月供

因為以前致富未有得月供
HSBC 0.25% min.收$100
唔想買太少 俾手續費搞到拉高買入價好多
所以我每注買7手
之後今次跌就$5.56買咗5000股
因為而家有promo HSBC 0.18% min.收$50

空格其實係係 貴仔前面，唔係後面

如果唔set目標數呢?

呢個真係要等董事答你

有得唔SET?

對唔住

啱啱開完致富先搞啲咁嘅嘢

有

正倉25

香港電迅唔係以前奶過野咩

有理有理

佢都只係放左你唔供個D, 當你再想供就收番俑, 他們是沒有損失

下年5月前點SET 都係免俑

我得一萬股

問過有技術上的考慮，手動吧，用密密trade沒最低佣金

密密trade可轉回普通，但轉完普通要轉回密密trade便唔得。

多謝支持，多了好多月供客，因為都有其他途徑宣傳，但分不到來源。

lunch時間上黎覆
辛苦哂

咁致富月供如果我申請咗，但暫停咗佢唔供一直到5月之後先開始返咁又點計

只要是31/5/2020前用app申請月供，一路冇取消便一路免，你可以暫停月供而不取消月供，便不會冇了優惠。
呢家反應幾好，諗緊呢個40周年優惠會否延長，年尾先算。

是

8號？

多謝解答

個目標是可以在app改的，你可考慮先不set目標或set大些，到咁上下想齊一手才改細

基本上你不斷供便不收佣，當然過了優惠期後才申便會收。

郭董真係一個一個回好有心

本身想中銀
但睇完呢個Post決定用致富
印象好好
希望可以你可以有時間就每星期抽一日半日 上連登同大家傾下計

唔知我比較年輕

咁係咪5月後有隻新野我想供 果隻就要收佣
本身供開果d繼續免佣？

罰你睇多次郭董既回覆

例如供10萬，分10隻供，每隻一萬，便不會有佣，但如你供10萬一隻股，便計你90000貨值的佣，所以分散供是免佣+分散風險。

月供一隻20000，會收你（20000-10000）*0.0675%=6.75佣金

新申請才是做到5月，已申的一路都免，如果多人支持，會考慮延長。

目標隨時可在app改，總之你不是取消或轉股，你加大金額/改目標都不影響。

咁我係咪可以申請晒300幾隻
然後全部暫停
到時想買邊隻先resume返

btw可唔可以順便回應下會員巴excel表計劃

我反映下，考慮不設期限任改任供，總之不過一萬一隻便不收佣。

屌, 你班人打上cs問啦, 見到郭董自己不斷覆都覺得唔好意思

佣金果個一上網就有就睇, 冇可能唔明

support this suggestion!

多謝考慮

因為我每個月平均會
3000 x7隻

或 4000蚊 x5 隻 咁更改股票

啱啊 再問就撚死你班仆街仔

睇左喇 我唔知佢係中銀咁一個plan咁計定係逐隻計嘛

整Excel沒問題，不過定了是第五個交易日買貨，通常是11:00左右，那時間是高位定低位便控制不到，看運數，未必比其他行好價。

其實每隻唔過1萬就免佣
如果你呢7隻股供到2046都唔轉, 中間係可以暫停6隻, 甚至停哂7隻都冇問題, 因為佢個功能有得暫停, 但個plan照keep住, 所以你唔再加就冇問題

其實我開哂300隻股再暫停哂299隻咪得囉?

set目標是方便你供到最後不是碎股，不是承諾，你總之在月供日上午8時前都可改主意不供。

咁好心機入300隻

今日開始每日入兩三隻先

比下錢人地賺啦

痴線

連登仔好撚把炮
有董事直接答問題

都是免佣，總之不要取消

街客都無咁嘅服務

Wiki Wong都試過
依家唔知笠水笠咗去邊

你地推咁快，跟不到，答埋呢陣大家都明點玩，便不特別答，費事大家有壓力。

中電真係良心企業
想插到月供日

呢招好似work,不過唔好咁玩啦，好易攪錯，等我正正經經同公司傾下延期好過啦。

跌呀

其實問咁多大家係唔明個principle姐

即係每隻獨立一個plan, 唔再好似支銀咁20隻group哂做一個plan, 每個plan獨立收費, 所以1萬免佣係以plan計即係以每隻股票計

每開一個plan (or一隻股票)你有權隨時作出更改
當中有暫停同中止, 其實兩者都係停供, 本身我都唔明分別, 但頭先見到優惠期就明左了

暫停就係停供之餘會keep住個plan, 你可以隨時供返, 即使優惠後再供返都照keep住免佣

中止就真係個plan都cut埋, 優惠期後你再開新plan就冇免佣了

終於到尾，一路看一路覆都未必下下有時間，我估大家有的問題都大致解釋了，我亦是時候功成身退，祝大家「家家致富 戶戶發財」，我會間中回來覆下，不要有期望便好了，多謝支持。

P.S. 如果攪到有美股月供或港股免佣延期再上來通知大家，如果有想加的股，打去CS,基本上不是怪野都會加。

我幻想到郭董個表情:

但如果我四隻中止其中三隻

喺之後幾個月再回復返中止嗰幾隻
咁果幾隻會唔會當新股票供

即刻開致富轉會先

唔會

其實頭10000 post 頭都有講，申請嗰陣職員都有講，唔明點解仲問

過咗5月再供返會收佣，因為你唔係暫停

唔係有人長期推po
董事點會睇到

收息要收錢
不了

又串沢田巴

我有2隻都派4次好貴

一年兩次都係收20蚊啫
唔計一通
你去邊度搵到平過呢個價呢？

過去一年我地比人食夾棍每個月都比人食左最少成舊水啦

好有心做,等我都開番個ACC過來供

多謝回覆
各位巴打下個月起可以繼續報價
比時間我重新整個新excel
到時會share新link

股災概念股
越窮越多需求

同時係天災概念股
打風落雨出唔到街就靠杯麵頂肚

如果當成個portfolio係一隊波
日清就係守門員

利申: 9up

今個月開始得唔得

暫停=暫緩
中止=撒回

相信各位都會明哂

有名你叫
日日清=日日必需

應該得
星期六日先得閒搞
覺得中銀個個excel太複雜
要簡化佢

我愛會員巴

好想轉致富

等我儲多陣貨先喺中銀

對唔住chief thomas

唔會有壓力啦！
你咁有心解答咁多人嘅疑問！
真係好值得支持！

快啲離開中銀啦高盛巴

賣咗佢 供過啦

唔好咁講，大把機會

我銀碼唔大，每隻$100手續費射倉好金

雖然一炮過喺致富供埋435好吸引

你等到賣嗰下都係$100手續費
我開頭都唔知原來沽貨咁貴
以為$50乜都包晒

提多兩樣野，系統會計供款的平均價，暫停功能主要是俾一時手緊或者隻股升太高想停一陣子，不會打亂平均價用的。

知道你們好多都有戶口，提提你，我們公司40週年有獎遊戲「猜恆指 萬元賞」將於8月9日晚上12時截止，呢幾日指數波動偏離了多客猜的密集區，呢家參加更有把握，祝你中獎。

一早估咗
冇得改
各位巴打good luck

一直有留意
睇埋聽日參加

變左致富post

我老母今個月 月供45k

致富好掂 絕對支持

月供 期指 都係致富玩

但月供無佣收 咪搞手打個和？

母親對香港未來好有相信

我都想今個月開始

佢相信823 千秋萬世

致富最撚正係睇住來食

會員巴 收到天仁d卷未

你地正倉用咩

打咩和
連天仁coupon都蝕埋呀陰公

正倉致富,月供用中x

致富睇住黎食真係同中銀差好遠 收息果小小手續費豪俾佢算了

正倉牛牛+致富 (致富轉埋密密trade會fadeout牛牛)
月供中銀+致富 (中銀供多2個月先退返6個月手續費，退完轉埋去致富)

講起張coupon, 原來誠品入面係用唔到

普通戶口轉唔轉到密密TREDE

打上cs問
話要refer新客網上開戶先有

呀,致富可以用信用卡供嗎? 中銀月供信用卡可以儲分

係
好在附近好多天仁分店

唔得
一定係銀行過數去致富戶口

你可以問下董事有冇咁嘅計劃
不過我諗多數冇，因為信用卡公司都要收返致富錢

我供咗4月個恒生都放棄晒轉會啦

恆生遂隻股收$50
食水超深

呀, 因為用中銀卡有積分, 儲儲下, 積分可兌回現金找卡數

致富點睇自己係咪密密trade

啤巴正倉用咩

App入面禁計算佣金 睇下佢計你幾多

經紀佣金40 即係唔係密密trade?

恒生真係好on9 以前細個一開始已經用恒生出糧個d

點知原來佢月供咁深水

港鐵

HSBC

我由細到大都用HSBC

恒生用家

密密trade冇min. charge
但其實佣金貴啲㗎喎
0.1% VS 0.0675%

小恩小惠
都係嗰句
食你夾棍都唔止呢個數

ching你單一trade過6萬

銀碼細咪密密trade抵啲
啱我呢啲買親都係幾千幾千嘅人

成日交易金額40000以下就密密trade抵 (不設合單)
金額40000以上就本身抵(可合單計)

衡量下自己大TRADE多定細TRADE多

個陣貪方便

有冇巴打用致富買埋美股？

佢得網上開戶先有得揀密密trade plan

想問下匯豐月供66
點set以股代息

蝕咗啦，今朝開無揀到密密trade

今日執個excel先發現原來咁耐只係計緊只買不賣既記錄
無都set過賣出後既計算
試左勁耐都計唔岩賣出股票後既盈利、成本同平均價
有冇巴打share下點計

利申 用緊理財實習生個excel

港鐵()半年純利55.06億元跌22.3% 派中期息0.25元
真。冇人搭

drop to zero

轉咗搭巴士

如撇除就沙中綫及英國項目作出的撥備，集團的經常性及基本業務利潤分別增加 13.8%及26.4%。另外，香港車站商務及物業的租賃業務收入分別增長 16.4%及 5.0%

係咪計20億撥備？

就係賠錢呢下先甘呀

賠錢係一下, 業務係長期

佢其他業務開支條數咩黎洗多左咁多

計極都計唔到賣出部分股票之後正確既成本同盈利
全部賣出就計到

如果用average cost,應該係用當時個平均價格乘番賣出股數，咁呢個係成本
賣完個成本變成平均價格乘剩餘股數
之前嘅entry就應該無用了

想問下匯豐係今日頭定係聽日扣錢 第一次用驚申請成功

今晚有時間整比你
要夜d

請警察

認真
如果董事可以爭取到月供股票嘅碎股可以正價賣出 我相信市場上九成嘅人都會轉用致富月供
明白可能有難度 不過比個提議
換手率高過某個數值/藍籌股先可以正價賣出 我覺得有得諗

其實致富有得SET目標股數 已經可以消除碎股呢個問題
就算係3仔10送1 送到零零丁丁咁 都可以供返齊一手先放

3140

算數啦呢啲 唔洗貪盡個小小便宜既

諗過，但銀行收2.5%供款，維不到數

打電話去改返，都會俾

堅有諗過，但有不少技術問題，而且免費都接受到，蝕便難過關。請見諒。

好似好正
但係咪要30%股息稅

董事唔好講到請見諒咁大鑊咁
真心覺得致富已經做得比其他出色更多
全力支持

多謝

董事 不如5月前開左月供PLAN既就算之後加加減減都可以KEEP住免佣啦

唔係取消個plan既話都係一直免佣

但致富係一個PLAN一隻股
唔同中銀一個PLAN好多隻股
所以5月後你加供多隻新股就無左免佣
唔知我有冇理解錯

所以有巴打係上面話開晒所有之後暫停晒佢

密密trade 我以為牛牛咁 要係咁trade先有得平佣

原來我理解錯左 仲買左手778

理解錯+1
比個名呃咗

如果致富keep到免佣真係唸唔到理由唔用
但冇理由一直免佣冇錢賺的

同意 有set數目 其實已經唔怕碎股問題

密密trade + 月供免佣 + 目標碎股 + 睇住來食

請問有邊間做到咁足

如果致富永久免佣就轉

無
最初都係覺得銀行安全

追post 唔見有deadline

而家免佣去到幾時？

其實大熊市既話 銀行都唔見得安全

滙豐08年都差d執啦

有啲複雜
以我理解 致富月供係每一隻為一個plan
而家既plan係免佣，去到20年6月開始開新plan會收佣，舊果啲只要唔終止個plan會一直免落去

你地再係咁致富會執笠

仲有得同郭董connect
直接解答問題同畀意見
致富真係好抵玩

咁既話不如直接叫董事一下可唔可以5月前開左月供既就可以加加減減都免佣仲好

揀邊個好

我都係以為要keep住買賣先可以
睇黎連一通都可以放棄
直接用致富

月供=幫證券商儲緊貨

證券商可以借貨比人做沽空

難d寫「永久」
始終世界改變緊

5月前開嘅，你一日唔終止，不斷加減都唔收佣啊

有啲冷門股好難儲
儲幾耐先夠貨借畀人沽

密密trade 好定普通好

已經扣左

今晚計數下個月轉致富

I LOVE YOU CHIEF THOMAS

我指加減股票數目 唔係加減供款額

董事講咗
[/quote]總之你不是取消或轉股，你加大金額都不影響。[/quote]

即係舉例，
如果你而家一直到五月三十一日前只係供緊一隻滙豐，或者其他好多隻 （總之一直都冇供緊恆生）
五月三十一日後你想加一隻恆生來供
隻恆生就冇得免佣囉

但係咪可以開晒咁多隻再暫停佢

eg未供12號，但可以開左再暫停，

去到5月後先開始供12號，都唔收佣呀嘛

有冇解答下

自推

收中銀皮

細銀碼就密密trade 大單就普通

推埋呢個先

岩岩先見到

密密trade冇min. charge
普通有$40 min. charge

但密密trade嘅佣係0.1%
普通係0.0675%

計吓就知
只要你嘅trade係$40000以下就密密trade抵啲
$40000以上就一般會抵啲

例如$41000，
一般嗰種就仲收緊min. charge$40
密密trade就收你$41

唔見你地用不推文留言

扣咗先派就好似不太吸引

係
董事已確認呢招係work

但佢傾向同公司反映只要每隻係一萬樓下就免
好過你地自己加哂佢成個月供list再暫停
驚你地到時一大堆股好亂整錯嘢仲衰

要推到董事見到

一次過開晒嗰300幾隻
再用excel mark低

董事心諗,你唔好咁痴線啦

@郭董
希望你傾得成
連登真係好多痴線佬做得出加晒個list

每日開五個新月供plan全部暫停直至下年五月
癡線佬做法

同問

成本應該不變定扣減

我相信有人會全開 Plan，然後暫停，等話新 Plan 冇優惠先放返自己個舊 Plan 出來。

用證券商月供唔擔心風險問
見你地係咁推致富搞到我心郁郁
不過得15萬存款保障
支銀射倉又貴

係轉至好，我明日就加。

你地係咁講都無用㗎，佢地話會同公司傾下延長定點
你地咪咁痴線啦

訊騰老師 70萬 一通倉射去致富啦

開一隻 係咪要供一次先算開

同CS講

支銀射倉真係好撚貴 但射左過去沽貨一隻先十零廿蚊 條數已經係返度
仲要有得睇住黎食 唔洗捱貴貨

放X銀一定仲危險過放證券商

我地冇借客貨出去ga

你落場玩得股票已經係風險啦

@郭董
係咪得一個散戶供你都會加
你個list咁長
會唔會有啲係完全冇人供

射去致富 再睇住個價來月供 溝返個價

咁落去你間致富咪執笠

仲有致富無分月供倉散買倉

價岩就買手 溝返靚個價

唔好一個散戶又加啦，如果唔係應該成個港股 list 都要加

致富當日朝早仲改到？
平均一隻幾錢手續費

基本上有人要求，不是怪野都會開

好似係月供日前一日都仲改到
可以睇埋美股開市咩環境再改

係咪計埋一個倉
非月供有無存倉費

個app係咪會計平均價
一手手買會唔會計埋

會唔會太好

其實如果有仔女，可以申請個孩子樂子帳戶，只是用個子帳戶月供，咁易些計數

基本上證券行都冇存倉費的

如果在月供頁睇就只是計月供不計手動那些，在倉底頁或結單就乜都計晒

官網話當日8:30前改到就effective

應該是月供日上午8時前，即係睇埋美股收市先改都仲得

Thomas好勤力 親力親為
咁我想知均價計唔計埋手續費喺入面
另外如果有賣出均價係用average cost計?

郭董你部機要叉電喇

唔射啦 一通生活得好好

點解我隻豬唔郁

手續費是出結單的系統計算，所以app只是貨值的平均價，如要包埋使費看結單才有

揀錯豬

個人都要叉叉電

抖下啦10點半喇

你班仆街乜都問郭生先搞到咁
自己睇T&G啦

存倉費都問得出口

保護郭董

郭董等你佣金好消息

升番哂冇事啦

對唔住
誤會左

郭董休息下啦
我覺得將郭董講的野綜合返，應該可以解答9成的月供問題

經濟環境再差
都擋唔住月供日要升

想問下啲券係寄去屋企？

講真 開多啲股有咩成本？
點解其他行唔肯做？

今日係咪最後機會中銀加供

致富月供免費 應該都係想巴打用佢買埋其他product

係呀

致富同大貓兩邊一齊供有冇得諗

有米有得唸

收息幾錢
南洋做緊2年免佣全包

我都係想係致富供d 其他無得供既

0.2%，最低收費$10

有d中小型股銀行無得供會係致富供

因為其他行董事唔上連登
睇唔到訴求

有咩見習生既文章岩睇

唉又升番哂 中銀供貴貨

冇
見到939已經知唔使睇

跌-唔玩啦,比番D錢我
升-唔玩啦,要供貴貨

正股驚閪

咁快又差唔多一個post
追得好辛苦

3仔堅掂
其他股繼續喺谷底浮沉

市波動就多人講野

月供日就多人講野啦，月尾邊有人講

留名睇中銀食貴貨

66同823特價時段已過, 支銀的朋友準備好50蚊同95蚊入貨未

郭董Q&A就多人講野

要多謝日巴

仲有大貓

939入唔入得過?

新聞報得既都係舊聞黎，市場應該一早反映左

港鐵業績唔好，但都有得升，想點

高開低走，無事無事

岩呀 股市走前半年
我地供緊既價=未來半年後既價
所以唔好叫春

打咗上致富CS,開戶無揀到密密trade要介紹朋友先轉得

入得過，請all in支持祖國

跪求郭董幫手

放過939啦

唔怕為國捐軀就入啦

伏已中

又可以準備開post

開左 你地推爆完再推個邊

俾個名呃左

月供因素姐 下個禮拜尾就打回原形

細額買真係密密trade抵用d

不要再說了

[月供股票] 2019年8月(4) 問定唔問 睇完#1先好問

細過$45714都係密密trade抵用

係40000

2仔同恆生都好弱

中銀月供仲唔贏番次

係，無得怪人

爆力救市既野

睇左舊佣0.0875

假像嚟 去到入貨日

今日收市前入定過夜牛，星期一就可以睇樓

定啦, 中銀同大貓會接刀救市o架喇

仲有個星期一喎

2仔90蚊
恒生185
對中銀黎講根本冇難度

推新post

push

推爆埋呢個